一直反對港獨既台灣國民黨間諜點解會係「偽港獨派」？

UP得出嗰個, 智商都有問題